笑死，撐狗集會唱今天我

成班文盲，知唔知歌詞講緊咩架

成的班聽唔明廣東話

屌 咪侮辱家駒啦

主唱條友仲着黑衫 自己友？

仲唱埋抗戰二十年

係咪臥底黎 係咁唱d自由民主抗爭歌
不如唱埋長城

見到台下班阿伯仲好high咁，冇眼睇

影撚衰家駒叫班仆街收皮啦